發夢見到深圳灣口岸、白滑、粉bra、少肥外藉女

好撚正呀

好撚正呀 有無巴打有同好

呢種小肥好難得 少少腩

識屌 一定係屌呢種 外國囡囡

咁正都無人討論

連登仔無人識食 美女荒漠

正係識得負皮 垃圾連登仔

正呀喂

你食埋我份

港女無肉無波 班連登仔當係寶

少少腩 多多趣

留負皮個班 出黎駁我